[年經]到底薑餅人係由薑餅屋造，定係薑餅屋係由薑餅人造

正皮：
薑餅人係由薑餅屋造 > 磚頭人

負皮：
薑餅屋係由薑餅人造> 人肉屋

我要飲百事可樂